有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水 (164)

唔小心164咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
請1001 嘅巴絲開post

希望大家開心啲同早啲訓教

1001

4

6

8

中呀

抖音好正牙

？

U果張聯校圖書證係咪讀緊U先有得申請???

JJABLE

jjable???

Sure la

明明佢即興約食飯
但我去睇演唱會喎唔得啦
竟然會咁

睇女正

條女

你有

...... I 代替u go

ig search ptgf

睇fd玩先正 又尷尬又可以笑佢柒

不了 質素參差

真牙，點play ga

女神ig is what?

典知 我又沒玩

Ig search ptbf

逗陰

原來係咁

你曳曳

唔cute咩

有得逗你逗唔逗

唔逗 我行pure路線

同牛奶妹比 輸曬啦

個ex好憎我 但我好想追返佢

衰咩憎咩

我都係買2樣咋

佢啲product都唔吸引啦 盒palette啲色咁麻麻

通常都無機會

憎我分咗手好快搵咗水泡一齊幾個月

唔係憎你 係好憎你
唔好搞咁多嘢啦

miss me?

放過人地 亦都放過自己

圖片

講天時地利人和㗎嘛 試下真係冇所謂睇下會唔會易啲

有無人用過wet n wild ar?

?

化妝品

沒

我都知你無

聰明

就係唔想退而求其次,但想要special one呢個想法好on9,

原來你女仔黎

好出奇咩

笑

平時講野唔似🤷🏼‍♀️

所以咪無人要

原來你知道

咁點算

改善一下唄

點解人地唔駛改都無問題

因為是你看不到人家的改變

無 勁粗口都有另一半 又成日打佢

樣。

條件

No 二百磅肥婆

買一送一呀仲 有咩條件可言 個女無錢

咁咪條仔冇條件囉

搵五萬 叫過得去啦下話

落降頭

減

咁我都想落

我話我朋友

圖

咁又唔好 我驚反面知我出賣佢

今晚咁少人嘅

一定肥過欣宜 但個胸細過欣宜

毛 有無用過wet n wild

要你的圖,看看有沒有落降頭的必要

......... 快啲叫師父啦

因為你不在

今晚靜到

眼影同唇膏同highlight

希狗!

小藦

小毛

睇完套蠟筆小新都係過左兩頁咋

我係大毛

Hello!

直頭吃了幾場雞了

我的小毛毛~

今日出師不利
次次都同人爭屋爭輸

見係你，小毛就小毛啦

真心 渣既

妖

真 佢可以出書

唇膏好無用 會唔會好易甩

不嬲認垃圾
邊方面都係

喂 母親節快樂

🖕🏻

No gum say la

偉大

小新

我覺得易甩同埋我嫌佢乾

自己知自己事啦

咁我唔買

你又啱？

小白先你主角

垃圾係人地話的

恨的是誰?

曾經既朋友

已經四點 又失眠

你想要霧面？

我好想養到隻咁嘅狗

也許你不會懂 從你說愛我以後
我的天空 星星都亮了

我晚晚

自己

我frd都係
我識佢佢仲呃9我佢叫小新

As usual

靚同好用就想買

打機木

醒目狗呀 我記得有集佢比人捉左睇到我心掛掛

你哭著對我說 童話裡都是騙人的

自嘲都係自知姐
係好事

其實好攰 但真係訓唔著

同是天涯
巴打維持左幾耐

終於看開愛回不來 而你總是太晚明白

上次喺泰國買左支唇膏好好用，仲要唔甩
持久到我啲frd笑9我應該成世唔甩

岩既 但太多就不行了

因咩事呀

相

我識你 ？

幾年 就算唔失眠都夜訓

我假裝過去不重要 才發現自己辦不到

你尋日威啦 有人幫你慶祝生日

我的肛肛姣

你又想carry我？

唔知 最近開始係咁
就算訓得著都係醒下訓下

Beauty cottage?

想回到過去 試著抱你在懷裏

攤左喺床，上網睇下搵唔搵到圖

真的要多得他
去使我懂得
每一個故事結尾
無非別離
總是別離

好驚自己會痴線

有無人未訓
我個心痛到仆街..

可能無所事事精力多

笑到仆街 班frd改我個名叫綠帽
隊live band話 happy birthday to luk mo

係咪間野粉紅色 有個廚師帶住頂帽果間

忘掉天地

Car what ry...

有番工
我都唔知 最近晚晚都喊

好呀 唔該

應該唔識
我知佢連登名
除非佢on9開十鳩幾個ac
Btw佢個真名四個字

無訓先會痴線
夜訓唔會直接導致

見到個蛋糕笑撚死咗

我已經不想跟你痴纏 我有我的尊嚴 不想再受損

綠帽恩

不是
嗰間野雖然係泰國名牌
但我冇一樣野買到落手

有無人可以陪我傾下計..

師兄 有抑鬱喎睇黎

嗰間我齋買mask 好用到仆街

從來未熱戀已相戀

司徒定歐陽

終於識到班人係癲既

Hello

訓得差好大影響
同埋呢排成日無端端喊

係掛
Btw下個月都去泰國

想傾乜

Join us

我有樣嘢想問下大家...

你分享下

起碼要last一排先會係

但你買左唇膏喎 老細

好

我

我都好驚會係

佢不是咗

無端端喊 突然情緒低落但無原因
就真是中中地depression

可唔可以代購

幫手買野

預防勝於治療 你識唔識架

可以但我七月先返

木問題

呢個啊，叫cute press
唔係嗰間

搵唔到原因
聽到人問我咩事唔開心嗰陣
好大壓力 我都唔知答案

你係咪姓程

化妝品唔急嘅

先交代背景
最近識左條女 一開始諗住屌完就算
但係後尾有keep住傾計
好似慢慢就一齊左
我知條女係臭雞黎
我都無認真過
但係佢成日扮到好投入
無覆一陣就懶係緊張我咁
講到好似好鍾意我
問佢點解佢又話唔知

唔係

去咁耐？

姓蠟？

真 香港同步繼續買

@ 炒粉 bookmark

你無認真過
唔等如人地唔認真既

同問

你沈左船？

差唔多啦六月中/尾去

預防到架咩 講經咩

去成個月

程又青喎

你買乜

跟手呢

屌冇睇你個名，咁問我以為真係我識嗰個
嚇屎人了

帶埋我

冇成個月嘅

姓蠟筆

得閒話你知

同你玩就預防到

去半個月

都得 一包薯片好細啫

梳 係呀程又青

。。。咩2c

瀨屎未

你呢家好忙咩

一齊左一個禮拜左右
我都唔知佢係咪認真
但係我都係無鍾意過佢
我只係唔鍾意孤單寂寞
想有人陪 有人關心自己
有人同我講gd morning 講gd night

我想包色
但唔知仲有冇賣
上次買係一月

記得影相預我位

差唔多啦 泰國嘅話去一個月都仲得

你有李大仁 仲唔開心啲乜 同多啲希古恩玩 佢好玩得

宜家拖緊地

咁你個問題呢

你大方囉

你講完未？
定係仲有下文？

無認真但又一齊⋯

有排都未..

我都等緊李大仁
可惜身邊嗰個有丁立威一半咁衰

講咁耐都未重點，慘過追故

有咩色咩質地 唇膏定唇彩 幾錢呀

我咪解釋左...我想有人陪..

嘩屌 啱啱上咗佢個網睇見到有alice

入正題

但你唔帶我去玩你會開心咩

衰乜 捉姦在床呀？

我好小器的

Siri幫到你

唔開心但都要去㗎可以點

咩黎 開唔到既

咁點解唔講

買買買
Beauty同alice我至愛

咁又真。。辛苦晒啦

我無tg 我聽日上網睇下先

咁問題就差唔多黎喇
咁我就有同我best friend講曬件事啦
於是琴日我就約左個女仔同best friend一齊打波
當時我已經feel到唔多對路
個女仔係咁gup佢 因為我個best friend靚仔黎同埋打波好勁

屌你個icon

唔好意思講👉🏻👈🏻

六折緊 好似好撚抵

認真咩

之後我發覺原來我係鐘意佢
但佢依家已經唔再show我

Yes...

即係你覺得你女朋友想溝你朋友？

差唔多咋。。個問題到咗再叫我

搵唔到再同我講，我影上黎

當晚個女仔完全無點理過我好似嬲我咁
但係我完全唔知咩事
後尾講翻先知係個誤會
但係佢知道係個誤會都堅持話要分手
話咩唔夾 2個世界既人

你扮怕羞呀

唔好燒我好冇

嘩 有無得上網買寄返香港呀 夾單啦

小妹真係含羞答答開的

故事教訓大家唔好介紹靚仔兄弟俾自己條女識

其實我都唔知我自己叫唔叫做放低左個EX
散左三年，佢無拍拖我又無拍拖。各自各都無咩點再聯絡對方(特別佢係已經無再搵我)
我間唔時有見到佢就WHATSAPP 同佢講兩句，份人唔太鐘意完全同人斷絕來往，但佢就唔係，真係可以絕情到完全藍TICK 就算。

好想忘記一個人，但我發覺有D記憶唔係話無就無

最近同一個女仔行得好埋，但我都係覺得以前嘅好。話就話已經無再理佢D野，但係朋友久唔久就講下佢近況我知，過得好或不好都會有緊張佢嘅感覺。

我呢3年訂左好多目標去實行，我呢個狀況係咪都係唔好同新個一個女仔一齊好? 我唔太想再傷害一個人

Tg
Leo哥哥最鐘意用

好呀好呀

咁我咪話ok明白
我都廢事屌柒佢
好來好去丫嘛係咪先...

你都諗住包色㗎啦

吸收到啦

上下左右

你都去啦仲夾乜鬼

古阿莫？科科

你自己都答左你自己啦

老了 唔識依家依d野

唔明...

之後個女仔無啦啦話想識我個best friend
我就俾埋個男仔ig佢 當時個男仔係我隔離
佢知道成件事所有嘢 咁我相信佢都唔會點理個女

炒粉去 不是我

一定有但佢好多out of stock jor

我是窮人
再考慮下

話就話好似自己答左自己。但係我同個女仔都係呢兩年愈行愈埋......
口裡說不，身體卻很誠實

全身膠

我都係發晦氣先俾個ig佢
然後今日佢地2個去左唱k

Hello係我去

真？ 有食唔食？ 好似你咁

頭先唔記得del icon
好睇你地冇人有

六折係咁架啦

知道曬成件事更加去唱啦 你都唔係鍾意條女

唔好意思 記錯人

如果你同新果個大家都覺得做水泡係無問題既 一齊唔係壞事

記得記得
你食唔食水煮魚？

跟住呢跟住呢

去到仲有貨再講 個幾月後嘅事

食啊

大家咪真係可以上契囉

有衫兩份著，有女兩份屌
好兄弟

我真係嬲撚到仆街 其他人都算...點解要係個best friend
雖然係個女仔主動約 但係俾著係我一定唔會去
但係佢仲要講到自己無錯 話我自己講唔鍾意個女仔
佢先出去同佢唱k
咁其實我覺得問題唔係我鍾唔鍾意佢
問題在於你知條女同我咩關係
就算唔鍾意都話曬一齊過
我琴日散你今日同佢出街 仲夠膽死話自己無錯？
我只係想知我依家應該點做....

我帶去俾你試
你提我帶

咁又多咗個靚仔契哥

你前一晚/嗰日上水我應該會記得

本來係兄弟 我當佢屋企人
見佢多過見自己老母

玩完件玩具 自己唔要 兄弟想玩下都唔得
咁仲叫乜兄弟
你自己都講根本無鐘意過條女啦

你都唔係鍾意條女 放手俾人搵真愛啦

佢成日借我啲衫 我無所謂
但係屌你老母老婆洗唔洗一齊同你洞房啊

唔緊要啦 女人如衣服嘛 你著完咪比二手佢著囉

咁佢同你都分左手，冇晒關係
我都唔覺得你個frd有錯喎

如果佢有錯，你都有錯
因為你地一撚樣，都係有西就屌

本來 啫係你而家因為條你唔鍾意嘅女兄弟都唔做嗱

好的

閘住 邊個同你老婆

好明顯我個friend都知佢係雞啦...
琴日話到幾鍾意幾掛住
仲一齊緊就對我個friend有好感...

After

講閪咩 你嬲個位係嬲明知係雞都同佢一齊 鄧個兄弟唔抵
定嬲佢屌左你個ex
定嬲自己好似無得威先

agger iphone 唔俾人打錯字

....根本完全唔同
兄弟個ex你都唔會好意思食啦係咪啊

啫係你屌隻雞就得 兄弟唱個k就錯
一齊緊啫 人地有話鍾意你咩
講到咁委屈差啲以為你鍾意人

你同個兄弟都講左話唔鐘意條女 想屌下就算啦

其實會唔會人地想溝好耐，但比你溝左先。。。。咁now 人地有機會咪溝囉

如果你話好愛條女既
個兄弟帽鳩你就話姐

Ex sp個ex囉 你自己同阿兄弟坦白你冇鍾意條女 咁佢都搵下sp冇乜錯啊

我嬲條女點解可以咁撚仆街
仲一齊緊都可以話想識我bestfriend話佢靚仔
仲約埋佢出街 但係我無為左條女唔開心
嬲條仔係覺得我真係當佢兄弟
佢依家咁樣係咪姐係當我契弟
我啱啱同條女散左你就同佢出街？
仲講到自己無錯 錯在我

咁你都講都明你唔鐘意
又要講到條女又係雞又係剩咁，個人係幾咁賤
你個frd叫下雞姐，你又係喺依依哦哦

你似唔岔氣條女姣你個兄弟唔要你多過著緊係咪上左你個ex多囉

條女成日叫做乜都要我交代翻聲 但係次次一話要打機/打波 又西尻我 想點呀

佢地係琴晚先識

其實你地三個都冇錯 player同g一直都fd過打band

女人係咁麻撚煩
頂唔順可以分手

成件事我睇到就係
你想屌下閪 條女又想比人屌下
你個frd聽到你介紹隻雞比佢佢又想屌下

其實我係無鍾意過
但係都甜蜜左一個禮拜...
我依個禮拜既人生真係得佢一個
長期wtsapp on住同佢傾計
我獨居所以我好需要人陪我....

想你唔好打陪佢

交代啫 冇話唔嬲

Ons都係咁姐

咁你咪搵下一件陪下你囉 你都係player來

咁咪姐係你唔岔氣就咁就冇左隻雞
剩低自己空虛寂寞凍囉

咁其實我一開始真係只係想屌
因為係條女主動 咁我無理由唔食
但係佢其實如果係騎牛搵馬
或者唔係認真 點解要講到咁認真
扮到咁關心我
女人真係好撚恐怖...

女完全唔撚係重點
問題係我兄弟...

Player好少俾自己有機會寂寞
呢個player唔合格

咁你係咪直接同屌女講你淨係會屌下佢炸？

你朋友呢家都係咁諗啦 煮到埋黎緊係食 你嬲乜

講下又唔洗錢
你開心時屌得大大力佢又爽Yy
可樂而不為

你話你付出咗真心就話啫
甜蜜咗一個禮拜都好意思衝出嚟拎光環
條女俾你屌咗都唔只一個禮拜啦
兄弟唱咗個k都俾你拎上嚟講咁耐
你真係好兄弟啊

你私底點同你兄弟講呀咁

近朱者赤
根本係一擔擔

條女其實我真係唔care....
琴晚分左手我都完全無feel
但係係頭先個friend同佢出街個下
唔知點解我個心頂住頂住好痛....

真 一係沉船咪認囉 又話冇
大家都是嫖個妓 有咩對錯分

你下次食返你朋友個ex lor

本身成晚失眠好灰鳩
睇完個故事即刻

算啦 你唔明...
你代入我既角色
你啱啱散你個friend就同佢出街

巴打既精神分享

因為你唔抵得條女揀你兄弟唔揀你
你自尊心作祟

你個丁立威呢

如果我冇鍾意過對方 我話之佢咩
Who fucking care ah

如果一星期差唔多見足七日又點計先
就黎冇左自己

我唔會沈船係依啲貨色 我好理性
成個問題真係唔係個女仔到
我只係想大家代入我既角度
應該點樣處理我同我bestfriend既關係...

咁佢本身都承認佢個朋友係靚仔既

如果自己對身邊既事都無趣
係咪代表要搵下新衝擊

D女人真係好撚奸狡

失眠上嚟吹水係幾好

可能都有啲既
咁佢的確係唔錯

點解要處理 都無衝突 都唔知你唔開心啲乜

我有時都可能會有啲自卑

新衝擊即係乜

我代入你個角色先覺得無問題
你自己諗得唔夠全面

認佢係靚仔同真係有條自己覺得係雞嘅女揀佢唔揀自己係唔同咖

有時啲人以為自己接受，睇得好開
只係因為個問題字發生喺自己身上

我頭先block曬佢所有嘢...

如果係你嘅角度 而你又好撚嬲咁
咁咪唔做bestfriend做friend囉
男人老狗唔好咁八婆仔啦

唔好比佢地一齊去廁所

我想寫小說

好 到時去睇

答埋先 咁你係咪同條女講 我想屌下你架炸 你唔介意既都可以同我一齊架 咁

因為佢食你舊菜？

我可能未接受到...
啲女人講到幾鍾意你都係假...
不過掉翻轉其實自己都係咁同條女講
好鍾意你好掛住你 但係其實都係假

咩題材

墨家

你都知。。咁你憑咩嬲

其實你搞得掂你嘅自尊心
而你又肯撚定自己冇沉船的話
你更加應該站在兄弟嘅角度去提醒你兄弟
叫佢屌完就收手啦，呢啲雞屌得多爛春袋咖

我無講過 但係條女係咁問我係咪玩玩下
咁我正常都話唔係 好認真

水兵鬥海軍

咩黎架

我d frd 唔好話best
直頭話 介紹d女仔比你啦 不過我砌過 唔介意既帶出黎比你見

搵第二樣事寄託
抱歉講得差

之不過一星期見足七日
好似就冇左自己

寫咩

咁咪係囉屌你

但係佢主動聊我 我本來無諗住一齊
又係佢講先 講到佢好愛我咁

或者唔係佢衰
係佢俾我既我唔適用

我知佢為我好
但佢既關心真係令我好大壓力
我知自己唔妥 我真係知
可唔可以俾少少時間我整理下
唔好日日叫我睇醫生得唔得

呢啲咪真兄弟囉

咁條女都好正常咁話好掛住你姐

唔好咁自我中心啦好無呀

墨家的故事

又唔駛抱歉
如果搵到樣新寄託你又做得開心咪試下囉 唔傷害人同犯法底下

不過我就唔係d貢既人

你又假佢又假 其實冇人蝕底

同居？

我係個啲好容易心軟
同埋一有人陪我 我就會開始鍾意佢個啲人黎

閪都屌埋啦

幾時都話我老死你真係好正氣

點解要睇醫生

哦⋯咁其實你係咪鍾意咗

努力當中，但要返到細個既個種幹勁唔容易。

有邊個拍拖唔係講好愛你好掛住你
細個嗰陣啲同學仔話同你結婚唔通真係結咩
醒少少好冇

唔可以講鍾意 但係其實好感一個禮拜
點都培養左啲出黎既...
咁其實唔開心係咪正常...

有無其他 我麻麻地呢味

我知係因為介紹左到返條女話不了姐

不過我都好正氣的

大家都爽過 都唔知嬲mud

你已沉船

唔開心係正常
但錯果個係你自己 明無

又唔係
只係大家住得近 又同一間學校 所以先有得咁樣日日見

其實就係未拍拖個陣講
佢無啦啦話我都唔知點解鍾意左你
但係我原先係無講過鍾意佢個啲說話

呢到有啲人好鐘意煮野食 又鐘意睇書 你參考下睇下岩唔岩駛

沒,寫過純愛,不寫了

試下叫佢一齊打

但係我錯在咩...
我有真心付出
我雖然無鍾意過
但係我其實都全心全意投入...

好心你沉撚左船就咪扮冇啦
又要對住啲兄弟威

大家各取所需姐
你自己都係想屌下閪 你自己都覺人地係雞

科幻點睇

近期睇緊Excel既書。
感謝

好押韻

我感覺佢講極都唔明

不懂

但係散左一日都無...就出街....
咁真係無錯...？
係我價值觀有問題定係點...

錯在介紹條女比個best frd識囉

你知條女水性楊花
你frd咪以為你醒條女比佢屌囉

錯在你唔清楚自己諗乜野

試下睇韓劇 我有好多話題

佢鑽左入個lone到 唔比人拉返佢上黎

咁人地都係玩玩下
拎得起放得低
Player之中，人地高手，你初學咋

咁都有閪屌 真心賺左

唔係唔明...唉...
但係我真係做唔到好似乜事都無發生過
仲同我個friend笑騎騎
我唔係啲咁撚假既人...

歷史我無乜興趣

推介下

其實我無介紹 係一齊打波姐...

價值觀黎講 其實你同個frd係無分別
都係想屌下閪

益埋兄弟，計落條數仲抵

你想要咩類型

你對科幻定義為何?

大個女啦 咪睇埋晒d 咁junk既野啦

係囉 我係朋友真人多謝你請我食免費餐

我淨係睇過善德女王

你根本就係假
只係道行冇人好高咋
唔好扮清高啦

咁咪介紹囉 三唔識七打咩波

識完佢地先打到友誼波㗎嘛

係 大家都係想屌
但係個觀點與角度
同埋大家之間既角色根本唔同

mean

咁深架個問題 求其外星人 異形我都好開心

Voice嗰類

寬己嚴人

你講依啲其實幫唔到我

報償下現實無既野又唔得既

小藦介意我太mean

唔是mean me就可以了

咁就要睇下你自己點樣同個frd講啦

我唔睇古裝 笑下既睇加油威基基囉

追哂故, 好笑到扒喺度

依d先幫緊你呀

我點樣扮清高...係你地面前有必要咩....
只係我真係過唔到自己心理關口

咁你其實想點

其實冇人可以幫到你
你自己都唔肯承認你真實嘅自己
你咪繼續沉醉喺你啱晒佢地錯嘅世界囉
但我地嘅角度睇
你同你兄弟冇分別
而你亦同你條女一樣咁假

你睇科幻野呀？

隧道 得唔得 不過講穿越過去未來

你唔咁蠢咪唔mean你囉

wohoho

想企係道德高地上屌人
但其實自己都一鳩𨂽
連自己都說服唔到自己

可能係啦...我永遠都係一條仆街

笑我幼稚

邊個故先

食女同食兄弟條女
.............................
真係一樣...？

你點會無扮清高
你只係扮唔到

你知, 我知, 單眼佬都知
係得一個人唔知

...唉

睇下點解啲人另一半咁靚仔又對佢咁好又專一

我唔知

唔可以咁咖

之前有套叫W，幾有趣

我有特異功能

救命, 笑到肚痛

你係咪肯定係你條女
根本就無愛既成份係入面
根本你依家個位只係唔抵得
1. 兄弟有吸引力過你
2. 人地兩個過得好開心

未散功唔可以講粗口

我棄左劇 個女主角麻麻地

傻豬 點會現實無

係你無姐

等我變走左你隻牌先

係既...我係幾好笑既
對隻雞咁撚認真
仲要介紹個靚仔friend俾佢識
自己唔帶眼識人
的確唔可以怪邊個
我唔開心係我扮清高想審判人地
其實最撚錯個個係我
問題既根源係我
所以我應該同佢地2個道歉...

我 屌

但你自己話你係寂寞想搵人陪咋喎 又冇鍾意人 都係屌下閪啫 你點解食條女啊？因為有食唔食罪大惡極

而家你個fd點解食條女啊？有人送上門啊嘛 你兄弟有冇當過佢係你條女都唔知啦 你講到咁

覺得條女分手第二日就同自己兄弟happy就係賤，就係錯
而自己放唔低，但一開始其實只不過係為左屌西，就係有資格話人

咁唔叫扮清高叫乜撚野

我蠢人

你今年貴庚

月亮擁抱太陽睇左一集無睇

發悔氣有春用咩

大家都係咁上下料子

灑脫D仲型啦

乖

心臟好細

沉咗船都可以勉強叫sad story 又話冇喎 收得檔啦呢個講故佬

其實都係為面為啖氣姐
你估真係咁道德咩

睇唔睇主君的太陽 講女主角見到鬼 啲鬼搵佢幫手 外加男女主角戀情

結業鳥

你最應該道歉嘅
唔係同佢地兩個道歉
而係同你自己道歉

咁撚大個人，我地講到口臭都唔肯承認自己嘅問題，唔肯接受真正嘅自己

我對住你再講落去我都覺得自己可笑
我地冇責任去救一個唔想救自己嘅人

我都冇參與就發悔氣了

突然俾你講左個重點出黎
我自己都無諗過
你都講得無錯
係的確幾無面....

蠢到咩地步先

其實上黎講
除左得到安慰
都係想知點攞返個彩啫

唔準講粗口!

求教...真心想知

為啖氣佢都block曬個兄弟 未順氣咪打個交咪算

追緊個女仔忽冷忽熱
有時會連傾幾粒鐘唔停
有時會全日都唔應

D玩具撚係傻鳩d
依家咪真正入樽囉 大大力將頂帽鋤落自己頭頂到

蠢到會守承諾

我啲狂燥底開始要爆啦
俾佢激到爆

有咩咁無面 咁佢上厭左你就上另一個 唔係話香港有西便是皇道咩

oops........上面班巴絲講到口都臭
一直講緊呢樣野

HUG YOU

係啊...其他人都無咁大頂
自己best friend個下真係lup到腳趾尾

佢係咪忙咋

我控制唔住，俾次機會

好啦

咁起碼佢都係將件事講返比我地聽
唔係個個都會敢講自己都係想屌下閪就算
欣賞既

有咩...sorry

最有效既方法
就係拖條比佢更索既女
喺佢地面前曬

呢種蠢我受

傾計呢啲 不嬲都係得閒先做

咁易激親既...

有可能既 佢係好專注學業個啲人
但搞到我唔知佢想點
正常唔係應該有少少feel都會應下咩

哦 ! 仆街喇 ! 你講粗口

多謝你欣賞我...
我只係想分享下
等大家俾啲意見
唔係想搏同情

咁可能對你無感覺呢

瞓醒睇下先，感謝
晚安

咁俾返個讚佢先

無晒特異功能啦

報告老師，你幫我地畫埋條腸出黎

得依點值得
但總結你都係一個好撚自我中心既人

佢地都係識左一日就睇戲
依家應該係廁所含緊
準備緊第二q

可能啦

晚安💤

但其實因為佢覺得受害者完全係佢
所以先咁坦白講出黎
以為其他人都會認同佢

點知............

我呢?

唔好發悔氣啦 咁樣攞唔到彩

比多啲時間試下囉

不受教但要請教的人
我受不了

都係既...有時唔俾人屌下自己唔識醒

耐性

咁一班frd一齊係到打波/打機 再加上佢又唔好 叫埋佢又冇為啦

教我

最後果點唔會掛
唔會有人咁撚on9掛...

冇左個尿兜

上來多啲 就發現好多呢啲人 脾氣自然好

點會冇

我淨係知我自我中出開

+1
我呢 ?

細蚊仔

呵返

拍左幾耐

其實自己都成日好關心佢 但又驚會多左
佢係話自己唔太中意禁手機 長期text個啲
但佢又唔係同個個都傾既
所以睇落好似有啲機

嘩, 曲到

對唔住囉。。

我依啲90尾係咁

我道行都字夠高
阿彌陀佛

太唔了解依個世界了

追左幾耐

想我教咩

有個傾左個半月既男仔
日日由講早晨傾到講晚安
放工放假就會秒回
近排開始冷淡 同佢分享我既野俾佢直接無視
又見佢長期on whatsapp
就知道自己被取代了 心好痛
但我地只係網友關係 好似連心痛既資格都無

90尾就有閪屌

唔耐 兩個幾禮拜

教我如何不愛他

咁我係咪應該同個friend和好...
咁樣好似攞唔到彩..

你鐘意佢？

本身曲開 但耐左真心咁覺得
有d人真係on9到你唔相信依個世界上有咁撚on9既人

一個星期見幾多日

Fuck all night and party all day

sorry

做乜話我

乖 要學識唔好咁易依賴一個長期傾計嘅人 蝕底係自己

佢係第二到exchange緊 就翻嚟

咪拉我落水啦屌你老母

應該未到鍾意
但可能已經依賴左生活入面有佢
原本約左之後見面 睇黎都見唔成

咩都得,是你就可以了

真心講最後一句

如果你覺得呢個兄弟係咁重要
更加唔應該因為條女而破壞你地關係
因為條女只係過眼雲煙，兄弟可以一世

當然都要睇你係咪真係咁在意面子同你兄弟到底係真當你兄弟定水魚嘅

你仲想攞彩呀
彩重要定fd重要啲啊
自己諗啦

其實你咁樣都攞唔到彩。。。

試下返黎落力啲

真心, 大家都 play 開
你浪費哂時間糾結呢樣野
不如用黎溝過第二條女好過

玩開唔係唔知規則話

就黎兩年了

你聽我解釋先
你女人黎 女人本身就係on9既

傾得多係會依賴嘅
時間耐左或者轉移目標就好了

X2...

早你就唔應該反面啦戇鳩仔
得閒同佢分享下條女幾好屌,玩開咩體位,激到佢仲嬲啦

睇下出到黎傾成點囉 出唔成你有結果啦 傾得唔好無下文都知咩事

當然都要睇你係咪真係咁在意面子同你兄弟到底係真當你兄弟定水魚嘅

重點
呢句野值幾兩重

但我覺得好似有少少次序倒轉
有時一係唔應 一應就傾好耐 會好deep talk
講感情睇法 以前啲野都會講
會唔會太快

曲線黎架
應該係

有無人覺得自己原來比佢撚左
其實佢係扮緊on9

試下傾下

教你變做毛毛藦

當佢講極唔聽 就應該係假膠 好似係

又傷我多一次

我一直保持住圓既心態

想把我私有化了喔?

見唔成呀。。

日出喎

晒左時間

我一直都有提醒自己
但原來無用
到失去果下就發現不知不覺間已經依賴左
點解可以變得咁快

個天提你瞓

不過男人無得唔鍾意女人

多謝老師

幫你消磨緊咋 反正大家都唔係瞓 今日又靜喎

係 sad 既

無曬到 我係真心膠

佢話睇黎之嘛 都無話一定

想同化

好彩小妹都唔易動氣

其實佢都算係咁

頭先睇美國隊長3訓左一陣

我又陪左你一晚了

既然係咁
慢慢 fade out
過了, 便好

唔想再轉移目標啦
每次轉移目標之後又再loop 過
今次已經唔知第幾次經歷哩個情況
身心疲憊

好彩我d時間唔值錢

你話呀

個半月唔快啦 上網識朋友都係幾個制嘅事

你想被我私有化

你兄弟直頭鍾意你啦
你成條女咁

幾歲

扮咩呀 個一個鐘

沉左船..........

仆街 屌
唔記得左睇

但約左六月先見
因為我地係唔同地方既人
但照佢而家咁既態度黎睇
到六月我地應該唔會再講野

咁真係好friend
我係有啲衝動

我話既

睡了

上黎 唔會有人唔彩你 放心

先生唔係啲囉
係好撚衝動

我地經歷左好多了

岩呀屌
朋友對你已經好好 仲想點

好啦 兩兄弟飲杯酒咩事都冇 條女就俾佢屌下啦

屌, 個兄弟 assume 佢當條女玩具
你玩完咪到我玩
屌, 點知你玩上癮
出聲麻

本身已經好頹 突然知道依件事
個心理接受唔到

你忙呀嘛

開心嘅黎個3p再飛甩條女

不如你又屌下佢 佢又屌下你啦
真心既 有得屌女 兄弟都放側邊先啦

唉,
你真係垃圾到一個點

唔識分享仲叫乜兄弟

咁唔好見啦

滿腦子都是你呀

之前已經同佢講過覺得上網識人好兒戲
隨時話完就完
佢仲安慰我唔係個個都係咁
頂但佢無講到佢唔係咁

其實可能因為我好重視兄弟同埋朋友
朋友食過或者想溝我一定唔會掂

咪就係, 有冇睇三五成群架

頭寒啦 唔好再撚我啦

試下放過我

23

有...

合理呀 無錯呀

雞就分享
真係鐘意嘅就大大聲同兄弟講：咪掂
學識認清左自己啲情緒啦

好好笑 佢都冇講佢係咪鍾意條女
啫係喺兄弟面前又要面 但又唔gur人地食咗條女

不可以

心水ching 次次你當講到重點

前提係認真

本身已經返工壓力大到成個星都失眠
每晚訓得三四個鐘就返工
而家仲要整多單咁既野
結果連放假都失眠

Yes

Yes 你發現了 頭盔咪就係咁戴囉 而家走場你都冇嘢好講

Sleep soon

咁你應該要學習一個人
如果唔係第時仲難受

明白放過你是放過自己

蔣志光了

你知道自己醜陋到咩地步未

Join

諗返自己為左俾個好印象佢
係度努力keep fit
真係好哂鳩氣

網友者 呢到大把

知道 報告老師 以後唔會

就差那麼兩三年，我地有代溝

你咩意思 好mean

為甚麼

訓乜

你又訓

咁me點算

Come and join us

你玩女, 唔會道德批判你
但玩得型D好冇

因為我未瞓

你唔瞓咩

今天起各有逸後

瞓唔著

一起睡吧

無人玩留了

好 咩時間

啱 你講得無錯

我都係join咗先 未必瞓得著

你唔要我啦

幾點呀天光啦 夠鐘訓啦

問希仔

咁就繼續join me la

咁要睇埋條女係咪想比人玩

@ 希古恩

6？

但唔明佢諗乜
同佢講我既野就唔回應
講佢既野就熱切回應
我諗住唔搵佢佢唔搵我就完啦
但佢朝早起身又會keep住搵我
即係搵我攝時間?
定唔忍心一野起我飛腳

Deal

條女臭雞黎 好細個 但係已經黑鳩曬

好 倒數13分鐘

處又唔通真係粉紅色咩

網上識人, 唔好傾死一個
尤其你係女, 大把人 approach
又唔係叫你濫,
面都未見, 認定一個過人世咩
傾下計啫
分散去傾啦

最繽紛的花園遊樂過 但求動心

其實你地都係傾個計 有冇flirt下曖昧下先 冇嘅話你自己上心係自己傻豬喎

老死

見過好多...但係依個真係同佢年齡完全唔成正比

16？

你的天空宇宙只夠我流淚

乜唔係架咩。。。

咁我相信物以類聚

色素沈澱者

不可跳舞

岩既 哈哈

你青頭果時粒lin咩色

我都唔知係咪關成長背景事
覺得自己好需要愛情
好需要有個對象陪我經歷生活既大小事
有排連日日傾既對象都無 覺得生活好乏味
但其實自己知哩種諗法係好荒謬
因為愛情實在太唔可靠
但又控制唔到

你都見得多啦 佢唔可以被見得多㗎 又唔係真係得個見字

鬆唔鬆
試過一個鬆到爆
加上條女好多水
冇乜 feel

岩岩睇左 啡

反㗎窩...不過可能地心吸力姐

exact7ly 第一次完全扯唔起

That's right

69 pink

咁上下啦

盡量控制下, 我知好難
就算拍到拖, 太依賴, 對方會好辛苦

無圖講經咩

佢啱啱先睇嘅 佢啱啱都唔是青頭啦

上下

佢今日係呀 尋日我唔知啦

媽咪話私人部位咁私人既野唔立亂比得人睇

...再大少少
唔洗報驚

你都要扯起, 入左, 先知道鬆架

哎呀 我都係走先喇 睇嚟佢個90尾真係幾尾下

覺得分散去傾好無謂
一遇到個岩傾既就會想淨係同佢一個傾
佢之前同我一樣咁諗 都係話只會同一個係咁傾
但可能佢改變諗法了

正如老師所講
分散投資，唔好傾死一個
但都要學識俾啲時間自己獨處
就算俾你搵啱人
呢個社會下，幾愛你嘅人都冇可能24小時on call/陪你
唔識獨處，冇自己空間嘅女人只會為對方帶來壓力
而且一啲都唔吸引

就係突登講岩岩話比大家聽我是青頭 唔想大家誤會我

我地係外人咩

表達不當
我既意思係屌屌下軟曬
人生第一次

日日都係

唔會報驚 因為小妹讀社科既 做開research
唔是社工

又扮處 大家咁熟唔好咁假啦

都真係幾尾

可能上一手太勁

5mins

佢成日講大話

你既2c係咪想做我內人

很嚴重的指控

但問題你見都未見過
將全部一野隊哂落去
好撚傷
因為失敗率真係好高
見完面隨時可以彈你鐘
或者你彈返佢啦

咁係你問題喎

換過20幾個...

你上一手咁對你呀

大家咁熟唔好屈我啦

睇左相先

真係唔講大話的

你唔係瞓咩

你嗰type嚟

頭先嗰個巴打唔係話都係咁咩

頭半個月有
佢會係咁叫我錄音俾佢聽 同埋互sd相
又會flirt 下咁
但之後佢話屋企發生左d事 心情好低落
佢就開始無之前咁主動
大概又過左半個月 feel到佢心情開始好返
諗住可以變返之前咁
但就發現佢好似有第個傾計對象啦

有無諗過係自己碌鳩細

咁你都仲中個頭埋去

哦~~~~我知條女點解轉會喇 !

A0狗

依個好笑 老死好波

無窩 我自我中心吖嘛

喂走先88

老師你做乜啊

不想令你覺得我遺下你了
等你批准
雖然有點累了

希仔夠話自己青頭

屌 咁我都知喇...

所以咪淨係屌下

下 你見過佢私人部位？

唔好嬲我啦好痛

不知道，主要都係未見過人屌屌下軟

我之前果個都差唔多
佢直頭要用震先黎到
攪到以為係我問題

呢生人真係未試過

青到綠埋添。。。

可能因為飲左酒

佢正撚樣嚟 大家都見慣見熟

你點知佢講笑呀

我冇屌屌下軟
係射唔出咋
唔好屈我

Drunk sex有排屌

傷心事唔提啦lukmo

其實應該需要搵其他野寄託下
大家平時有咩寄託

上嚟吹水

試過一次咋我...

徐錦江

六點正

屌得仲high

果陣個呀頭話
你額頭大大隻字鑿住青頭兩隻字
人生第一次駁唔撚到

咁可能真係因為我廢

我個頭好痛我個心好痛 我對眼都好痛

Time to sleep

挽唔挽留

綠點喇 是咪閃

我以前唔係咁架
同ex 一齊果陣大家都好有私人空間
基於距離問題仲一星期先見一次
但可能係因為今次一開頭佢就同我秒回
一放假真係秒回到淨係覆佢whatsapp 就覆左全闈去
同而家落差太大 好唔慣

無人挽留我 有遺憾...

下次醒目啲

俾曬signal 大家識做啦

同女友傾計

睇動漫, 玩具模型入群吹水唱 k

早抖

點解你唔試下....

See you

佢想你挽咋

我同你一齊瞓但又挽留咁牙？

我都肯跟佢走啦

那我睡了

挽呀 挽住我訓

只可以話今次運氣唔太好
下次再加油

大家走晒，我都瞓了

Sleep mei

一齊啦

都得 瞓咗先

經歷埋今次唔係好敢再上網識人
但現實又好難識到人
到底應該繼續上網識但分散黎傾
定係都係認真現實識人算
雖然現實可能幾年都未必識到個

真訓88

現實同上網可以同時進行

我平時無野做就係上連登
但都係唔夠我寄託咁

多謝大家既開解
講完一輪舒服左d
希望訓得著啦 各位早抖

why not all

緣份呢d 隨緣隨心啦
別在糾結秒回藍剔灰剔呢D虛無野
一齊左佢仲藍剔先話屌佢啫

老土都要講, 係黎到既, 推都推唔開
大家個身體互相吸埋去咁

早晨各位 我考完試了!!!!!

恭喜曬

恭喜！！

老母節快樂

今日又係好好天

晾衫好快乾

訓左十二個鐘 好爽皮

爽

我個人都就黎乾

同仔仔？

搵d野滋潤下

我已枯乾

例如？

1

2

3

5

7

9

10

我唔化眼妝既🤷🏻‍♀️

瞓夠六個鐘 爽

水水買牛奶妹咩product?

點解你早過我起身

因為我瞓夠就醒

沉溺往事 幾千次 悔心無意義

睇女冇分大唔大陸既

屌我想開戶口 呢間野好唔好

好似有馬拉妹又有台妹

咁清楚既

馬拉妹都好

話說今日同老母去街
點知佢唔比我著新買件衫
又話我著唔起 冇身材
似賓賓
我完全即刻唔撚想理佢
我琴日忍撚左佢一日
呢2日一起身就係屌9我
由朝屌到黑
想點

爆佢

我真係開心唔到

琴日咪忍左囉

話我波細你老母 點撚樣搞呀

ching 用乜買股票

帶佢食祖利蜜蜂

爆佢啦 仲係到咦咦哦哦做乜

冇睇過

倒翻轉你俾你屋企人話賓周細 你爆唔爆

算啦我賓周細 持久力好。你就

送四字 關撚你事

又粗又長又持久

你老母對波好大咩

你俾屋企人咁話過？

無 只係覺得用人地身體做話柄好無品 屋企人都係咁話

好啦 唉
Btw 周街都好多人

又真係好少見屋企人咁話自己
屌 咩樣 咪又係你生出黎

可能係無心之言 但聽者有意

商場超多人

又出街

返工lunch食飯咋

好耐無見過幽默大師

唔理 總之你就係出街

你掛住佢?

比次機會喇

廚師腸食落喉嚨好舒服

今日好熱

same

落街打GC 有touhou events 順便TEA一TEA佢

呢個真

為何還未看開

係呀
係咁等人地行

熱到傻

毒

放假 緊係多人啦

好傷心
Sogo 神多

平時都唔會行上去 要買野出面都有 入面又唔係好行 百貨公司呢個mode 令人行得唔舒服

迫完去食糖水囉

食咗未

Sogo. Cls

手信啵

C ching

壞鳥

我食左

同澳門比邊度好食啲

點解今日D時間過得咁慢

唔識比

I never meant to start a war
I just wanted you to let me in
I guess I should've let you win

Read more: Miley Cyrus - Wrecking Ball Lyrics | MetroLyrics

Ho want sing k

今日 悶！

又熱！

悶

唱！

睇戲

開冷氣涼涼佢

Just do it

睇咗太多 呢幾日想睇字多啲

奢侈

冇街出咩

No money la

一齊做文青

係喎

你睇咗兩頁未啊

笑乜笑

睇左啦，值哂

可以del app了

學u

下，平板黎點del

叻喎 學到嘢

以為你買app 咁由佢封塵啦

哪有朋友

Hurt毒撚

係我傷口上灑鹽

送比我放琴譜

不嬲都叻 嘻

見到🐰 叻

邊個比8分你

又扮冇

佢social撚唔會明我地

邊個

佢自己拎嘅8分

Who

自評8分？

唔講啦

答quiz

邊敢

其實自己一個更開心

其實可以 但呢啲天氣 不了